旺角10.20之夜出現越野障礙警車一幕（片段：中大校園電台 ）

旺角10.20之夜出現越野障礙警車一幕（片段：中大校園電台 ）

原來成地磚真係有用
咁水炮車呢

磚梗係無用啦，係放就放依D

有用

我都係星期日由深水埗行返去尖沙咀期間 見到成地磚,
先至諗到原來咁用.

由尖沙咀梳利巴士花園行去高鐵站期間 見到有人開始 dum 啲碎磚係馬路, 嗰陣都唔知點解要咁做.

大家真係要出多啲去現場實戰/觀察, 幫得幾多得幾多.

我下次見到一定一定幫手踢開啲佢, 分佈廣啲.

防速攻

點解唔衝過去

佢哋啲車軚唔適合衝過去除非裝甲車果D

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

推

之後有狗落車執走咗磚比水炮車過

姐係已經做到野

落快乾英泥痴系地下啦

應該夾雜一啲其他高破防嘅野

好貴

之前打拉爆其實好醒 扎埋三角再打拉爆就正啦

3個月前已經講左，零亂好過整齊
三角陣，水馬陣比人一推就開
求鳩其掉係地，變障礙賽，跑又唔得跳又唔得
隻腳插左入 D 窿或比欄卡住，唔慢慢整縮腳都唔洗指意出返黎，亂郁反而會扭傷
執又要烏低身，長遠會令膝蓋受傷，一樣可以潛在攻擊力

歐洲車避震💪

之前已經成日咁做架啦wo

小心tk
手足唔小心踩到真係穿腳⋯⋯

有 point

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

水炮車條軚好似係實心，所以我諗作用唔大

係裡面隻狗會chok到on9

水箭龜要掘戰壕先停到

銳武半部坦咁滯現時武力應該搞唔掂

銳武一下撞低班狗肯定以為好撚型

但就算俾佢開到路，後面D衝鋒車籠車一樣過唔到

仲有，銳武好似得兩三架，再黎一次幾區開花佢一樣搞唔掂

落油

中共斥巨資收賣西方
遊說集團統戰華盛頓

【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

抗衡中國魔掌
組建香港既遊說團隊！

誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

聽講二戰德軍坦克雖然好厚甲，但因為行汽油所以好怕汽油彈
唔知今日狗隊裝甲車又怕唔怕汽油彈呢？

銳武都劏開一半

個時得一排 2粒拉爆 依家三角 6粒 唔同既

唔同方向咁插三支釘係一個薯仔入面